一人一個唔伏嘅東京美食！

之前有個post 講中伏美食，今個post講吓唔中伏嘅美食啦！

我推薦 美登利 ，壽司新鮮、抵食，又有中文menu , 一個字
平靚正黎形容！

有好幾間分

涉谷分店勁多人 ，但套餐好抵食！
梅丘總店有限定日子放題！
池袋係迴轉壽司店！

其實我只食過涉谷分店，排隊要排成1個鐘以上，但拎完飛可以周圍行吓先，好在附近都有好多野行！

我覺得Signature 得個所謂嘅安格斯牛好味少少

因為大部分都唔伏 要講有排講
所以先開嗰個伏po

有間連鎖天丼專門店 我覺得好好食 每月18號仲有個優惠 廿蚊到港紙有個特盛咁 講起都好想食 d天婦羅炸得好好味

美登利個蟹羔正到嘔

係咪呢一間？呢間都 好正架！又勁多分店！

好想而家食

留名

我都覺 又大大碗

高田馬場 成藏
不過又係要排隊

應該係呢間，揾到台灣blog 食評，多全到爆炸

鳥良 一定要去新宿西口嗰間，新開既。
串燒麻麻地可以唔食，其他唔錯。
最重要多女去食，仲飲到好撚醉添。

lm
下星期去東京
想食串燒/居酒屋 有冇邊間好介紹
上網睇好多選擇唔知邊間好
BTW 居酒屋係咪一定冇中文字睇?

雞翼正唔正？雞翼正定女女正

松屋

雞翼正女女更正，女女d裙好短又黑絲

鳥良真心一般般。

串燒真心麻麻地

食放題留意梅丘係小村無野行咩
仲要去老練咁遠

食放題真心浪費quota 仲要等咁耐。
留番個肚食其他野仲好

美登利有中文menu?
我上次去吉祥寺分店都無

鳥良雞翼世界級

井上拉麵

講開串燒
我試過鷄繁好好食

燒雞翼👍🏻
有個雞雜湯又係正
東京出名食店間間大排長龍
同屋企人去亂入d小人既鋪頭算

唔該巴打提醒！

涉谷嗰間有，但中文menu 係得好少野揀，去日本緊係看圖手指指點餐啦

揾到個blog 講 雞繁 ， 好似真係好正咁喎！

井上拉麵 係築地企係到食嗰間？

同意！！食多兩餐好過，BTW 係日本倉燒肉都唔係太見日本食放題，佢地都係散嗌嘅多

Lm

冇中國人排隊嘅就多數係地道野

美登利世界級 有中文餐牌，但唔識日文唔太建議去食放題，因為唔似香港嗰啲放題咁有紙仔比你剔，而係直接同店員落order 我上次去係坐吧枱，要直接向師傅order，係語言不通嘅情況下，師傅叫我地係中日對照嘅餐牌度抄啲壽司嘅日文比佢睇

地道唔代表好食，日本人人好簡單排隊只係得兩個原因一個係平，第二個係好平。當然都會有啲又平又好食但唔多（個人認為）

呢間超正！ 天婦羅飯加埋冷烏冬/喬麥麵set 無得輸

日本〒160-0022 Tōkyō-to, Shinjuku-ku, Shinjuku, 3 Chome−３１ 新宿３丁目３１−８ Tempura Tsunahachi Shinjuku Main Store

有無人食過呢間？

係

我覺得唔好食....
可以一試，企o係食面ge風味～

美登利個茶碗蒸好正

呢間連鎖都幾好食

師兄識野

邊間串燒好食
雖然雞繁好食 但唔想剩係食雞
想有埋豬牛etc 多d款式。。。
下星期去新宿

食咖哩食邊間

串燒就真係唔太知添，要睇吓巴打們有無介紹

咖哩我有次亂入好好味，係新宿，但忘記咗邊間....

香港原來有分店，唔知好唔好味

吉祥寺 いせや

但無理由特登走入去
平時啲居酒屋食下都ok

牛8

如果住新宿嘅都要坐半個鐘車程

牛8燒肉正！

有無好味蛋包飯介紹

有啲人會去三鷹連埋吉祥寺 咁就可以去下
唔順路就不了

agger
可惜唔係成個日本都有分店

留明
海膽食鮨國？

有無巴打知道呢

鮨國可以一戰。

築地虎杖うに虎中通リ店都諗得過，6080 yen 五款海膽包括青森紫海膽、宮城紫海膽、岩手馬糞、函館蝦夷馬糞同奧利尻紫海膽，見到相會肚餓。

正呀喂！

已經肚餓

若狹家
海膽三文魚子飯

台灣人寫旅遊blog係用心d咁好似

有冇推薦邊間沾麵

tabelog準好多

我覺得一般

淺草有間立食壽司叫ひなと丸 雷門柳小路店
我覺得好好食

若狹家D飯係熱嘅，好坦白講句雖然平但真係唔識欣賞

豚大学

人在東京 都唔知食乜尻好

邊使